維景灣畔連環劈價 兩房戶售708萬年內最低

美聯林志堅表示，維景灣畔2座低層C室，實用面積505方呎，兩房間隔，單位7月以890萬港元放盤。業主為求盡快出售物業，於10月初已累減至815萬元，最近受觀塘新盤開售影響，終減價至708萬成交，撇除內部轉讓，售價為屋苑今年的兩房最低位，呎價14,020元。

踏入第4季，該屋苑只錄得9宗成交，購買力大幅萎縮下，買家出價傾向保守。

低層唔計

買咗觀塘要交訂唔計

常識黎,唔洗講

呎數大過it狗果層唔計

If 6 球就perfect

跌到6球份工保唔保得住都成問題啦
失業 二手飯 歌窿
所以要依家買得起就買 買完就撐起經濟 唔會失業歌窿

On9 差個1球 1年後可能都到價

可能? 可能一年後全家死晒唔使買呢! 可能..............!!!

你老母就趁地淋
有好多貨賣唔出呀傻西？
定買撚左保升啊

Fake news

買撚左保升啊

受新盤影響降價，唔計

重一年？我估三個月後

有新樓唔買買二手樓仲乜。跌 係好合理

唔知點解總之唔計 淡淡就唔計

巴打冷靜d 大家買樓係唔會令經濟好轉架

今日有單新寶城賣咗695萬，$16000呎

買咗樓有可能令自己經濟轉壞

依d咪傻仔囉

16000蚊呎 仲貴撚過信和新盤 ！

信和新盤 講俾我地知 只要萬五六蚊呎
係市區就會有承接 仲要係大量
依家舊果喲市區貨 閒閒地都兩萬樓上 真係唔係人買
不過 過埋年南昌三期又推盤 到時都唔會平賣
又會返返年頭既價錢 只可以講信和推盤時間慘佐喲
如果唔係應該可以賣貴喲

咁樣叫慘 5000蚊呎買返黎喳
其實要睇發展商點睇後市 信和肯定係睇淡
唔係既話肯定慢慢磨到起好之前都得 依家早d收割慳埋利息